覺唔覺呢幾日既連登同溫層得好緊要

前日不停有武漢肺炎消息
琴日就封關洗版
今日就圍繞醫護罷工
特別係封關同罷工，係fb ig 現實少好多呢方面商量既聲音，係咪應該諗下點先爭取到大眾關注同支持，好過一直留係連登圍爐？

無乜行動po你就知連登收收哋皮

或者有議員手足/ 識d出名既人見到
不如叫佢地出黎講下，引起大眾關注

只係見藍屍廢老開始屌港共

但深藍班仆街 依然（扮）唔怕死

蠢唔洗到處同人講
肺炎識得玩 勁撚過你咩行動

咁你玩成點啊on9仔？

基本上，做文宣分化藍絲屌正苦 搞罷工
都算係行動黎架

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

你出去睇多次

大把人撐罷工呀

醫護罷工只要有公會帶領就得，所謂既討論係多鳩魚，公會企係工人絕對利益角度出發，政府從來無理過非大台以外意見，用下腦啦

你話人同溫圍爐wo...